隔離屋婆婆個仔死左 我應唔應該安慰佢

個鄰居細細個都好照顧我
過時過節又會飲吓茶咁
最近個仔cancer死左我好唔好安慰吓佢
但我又唔知講咩好

去啦，仲問

積下口德啦!

多D去佢度坐下，買D生果之類比佢

做佢個仔

買啲生果去探吓佢啦

話有咩事搵我幫手囉

講下呢d 安慰下

比白金

頭先禁鐘無人應 我諗出左去
遲少少再試吓

推

多啲陪下佢啦，同佢食飯飲茶

知道

過事過節問候下啦

好慘㗎

婆婆唔好咁難過啦
呢個世界好多人唔生仔女
大把人陪你無仔女送終

可能身家都留埋比你

唔一定要出口 多d去陪下佢
關心下佢
講再多野都無用
行動最實際

陪下佢啦

落去陪佢個仔

搬去同佢住

同意

買個果籃

同佢生返個